男朋友話我唔陪佢，係咪唔會有將來

我係仲係學生 讀緊accounting year3
男朋友就出咗黎做野
我地平時一個星期見4日，基本星期六日都係全日唔做野係佢屋企瞓下玩下。其餘兩日就食晚飯，食完返屋企咁，平日星期一至五就skype兩個鐘以上(唔係全傾計可能望住對方做自己野)。
咁我今年year 3除咗讀書仲做咗student ambassador 有啲training camp同regular meeting，仲要apply intern (做會計嘅intern 都幾煩 要做aptitude test又寫文咁，尤其big 4)
入返正題，咁我地平時Skype regular 有一個鐘係睇劇，佢有一日就提出每日睇多一套，姐係regular skype嘅時間要double，每星期要on top 拎多5個鐘出黎。咁啱啱mid-term完咗，我覺得成績唔太好就拒絕咗佢，話想急起直追，點知呢件事之後，我一出去同朋友social，甚至去student ambassador 嘅training camp，就話我其實有時間淨但唔陪佢睇劇。 之後佢知道咗我有一科mid-term 拎80分之後仲話我扮野急起直追(其實有一科得4x分)
其實我覺得最擔心嘅係，我依家做學生佢都覺得我陪佢唔夠，唔開心。我明唔開心係佢控制唔到，但我畢完業會計工時長我更加控制唔到。我覺得我地之間好似唔會有將來
係咪讀會計唔應該拍拖

唔好入行

唔關你事，係你男朋友除咗你只有工作其他乜都無

笑笑笑

咪係 好撚戇鳩
我同女朋友都做緊嘢 一星期都係見一日(全日)
另外可能有一日搵佢食個晏
基本上係唔傾電話添

咁呢個係佢生活態度，佢舒服咪得。

你男朋友介左奶未

其實我都幾痴身嘅女朋友，你又太誇張基本上唔傾電話，但我只係想我有正常社交同做好自己本份前題下先盡量陪佢

唔好屌住啦 係咪真係冇得救

有d野其實係雙方面
睇劇依d野佢自己睇你繼續做你自己野
做完真係直接見面好過
另外有無得救係睇你同佢講完你需要學習同個人生活既時間 如果你已經大部份時間俾佢而佢都不滿咁就祝你好運 重有唔好太就男人 唔係你一定後悔

呢個當然啦，但依家係你唔舒服呀嘛 無話你男朋友嘅意思，但你可以建議佢搵返多啲自己嘅生活，佢都會開心好多架

湊仔

分手啦
咁唔體諒你
拍拖其實都可以有自己生活

一個星期見四日都仲唔知足

之前佢就係話覺得我好多朋友(男女都係)，就覺得唔開心，就走去ig dm啲唔識嘅女仔。之後我同佢嘈一餐，又解釋下大家一個需要朋友一個覺得朋友唔重要冇問題，各有各繼續未一齊之前嘅生活，先解決咗件事

唔好太就男人呢句 唔就又話你唔溫柔，兩個人一齊要互相遷就，就又比人話冇咗自己，變咗附屬品嘅女人冇男人中意 好難實行

一定要分手 你同男朋友價值觀唔同 肯定無將來

(sorry 只係我個人意見呀下)你男朋友都幾痴線下，dm啲唔識嘅女仔呢個行為係on9到極

入返正題，你多朋友絕對唔係你嘅錯，你唔需要自責，你唔係無花時間係佢身上，你做好你女朋友嘅本分，其實已經無問題，男朋友溝通唔到你唯有同你啲朋友溝通，不過希望個結果，你唔會過分遷就佢，盞到你唔開心，你都係人，佢都有必要照顧你感受

好少見連登仔咁有禮貌，嚇咗一嚇

每日2個鐘skype各自做自己野
其實有咩意思

心諗做mug鳩

利申 電話都無傾過
所以完全理解唔到呢個行為

下 咩料呀

咩啊